---
tags:
  - ressource
  - collège
  - lycée
---


# Modèles AMC

Ce site rassemble des modèles de fichiers source pour le logiciel Auto Multiple Choice, qui permet de gérer des examens en QCM au format papier : conception, impression, scan des copies et correction automatique…
Pour consulter les modèles, utilisez la barre de recherche ci-dessus et cliquez sur les descriptifs de la liste ci-contre. 

## Liens

[Le site](https://alexis-bienvenue-ext.forge.apps.education.fr/modeles-amc/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/alexis-bienvenue-ext/modeles-amc) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/alexis-bienvenue-ext/modeles-amc/-/issues)